之前唔小心撳左訂閱智富爸爸本書，而家佢日日send email問我決定好未

report spam

決定好唔訂

智障爸爸。。

我識fd報左佢堂 佢話全部垃圾
仲要呃人投資佢d生意之後自己唔洗出錢 仲踢人出去

之前好似行山整死左隻狗 好撚慘

肯定呃錢 唔洗訂
有料洗撚收錢教人咩
上YouTube 大把勁人免費分享俾人啦